Kovri es una implementación router de la red anónima I2P, segura, privada e intraceable. Lo que una vez fue un fork de i2pd, Kovri se ha convertido en una única y activamente desarrollada, implementación en C++ de I2P, llevada por la comunidad con muchas mejoras en seguridad, y nuevas características sobre su predecesor.

Kovri está en activo desarrollo, y se encuentra en Alpha. Kovri aún no está integrado con Monero pero, en adición a algunas características principales, estamos desarrollando un cliente, y un API principal para usarse en Monero y otras aplicaciones

Actualmente, puedes usar Kovri para conectarte a (y formar parte en) la red I2P: navegar en eepsites, conectarte a IRC, y correr túneles cliente y servidor.

Una vez que todos los seguros de calidad estén resueltos y una API haya sido completamente implementada, se lanzara una versión beta.
